砌機想問一下?

GTX1060 6GB
16g ram
i7 7700
256gb ssd
1tb hdd
老實講
底板唔識搵
其他都唔識

板b250
火牛550w
Case 是旦

我想預7000~8000

淘寶case 火牛買牛魔王gtx果啲雞牛

降cpu或者顯示卡la
咁貪心

Intel 4 Cores 8 Threads Core i7-7700 Kaby Lake (3.6GHz,8M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 2190
ASRock 華擎 B250M Pro4 B250,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.0 Type C M.ATX M/B HK$ 645
ADATA Premier DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram AD4U240038G17-R HK$ 520
ADATA Premier DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram AD4U240038G17-R HK$ 520
Zotac 索泰 GeForce GTX1060 AMP! EDITION 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (ZT-P10600B-10M) HK$ 2120
Toshiba DT01ACA100 1TB SATA3 6Gb/s /32MB HDD HK$ 293
<SSD>Samsung PM961 256GB M.2 2280 MZVLW256HEHP-00000 PCIe 3.0 x4, NVMe SSD 固態硬碟 HK$ 880
FSP FSP-RA-550S RAIDER SILVER 550W 80Plus Silver 火牛 HK$ 460
Sharkoon 勁風者VG5-W(Blue)藍光風扇Tower Case HK$ 350

$7978

Intel® Core™ Kabylake i7-7700 港幣$ 2,179.00
ASRock B250 Pro4 港幣$ 845.00
GALAX HOF Series 16GB (2x8GB) DDR4 3000MHz C16 港幣$ 1,170.00
GALAX GeForce® GTX 1060 EX OC White 6GB GDDR5 港幣$ 2,150.00
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5 港幣$ 318.00
Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 港幣$ 855.00
Corsair CX M Series™ CX550M 550W Semi-Modular 港幣$ 523.00
Cryorig H7 Single Tower CPU Cooler 港幣$ 320.00
Phanteks Eclipse P400 Window ATX — Glacier White 港幣$ 630.00

總數
港幣$ 8,990.00

如果在降gtx 1050ti呢

唔好岀7糸等等先.現時出實後悔

考慮下先

如果係FOR打機我一定1600+1070

最好啦,好快你又要開POST嫁啦

1060+1070?

不如你儲多少少遲d出la

點解咁講

Ryzen 7 1700明顯比i7-7700好

AMD , 不過你知啦,好多人對AMD有保留
果次出左條1600 LIST 點撚知條友最後出撚左I5
嬲撚到我仆街,咁佢聽SALES 話咁問黎做咩
同佢個名一撚樣冇L用

我都有考慮過

長江後浪推前浪.一代新U換舊U

個sales 玩鳩佢

咁姐係唔洗買住先啦

一個字「等」

等 都唔係問題